毒撚秒回(42)

愛我別走

靚女濕

1001好靚好正

斷斷續續已經訓左成年

藥力漸過先知道

睇字都覺得好痛

能做什麼不知道

100個post不是夢

全因有我

人唔痛唔會識成長

牙醫新歌超級正

有人要請食飯

Ok big big hug 熊抱你
振作

Agger 好聽

成長緊

LM

原本想一直沉醉係自己既世界
但有人偏偏要係呢個時候叫醒我

Agger

我寧願唔做大人

好中
好想去睇佢結婚

咁樣好咩 你早排先問過我應唔應約 right?

fd

Ok 今次比你打

打死佢再攬me

無得你咁做

Fd always be with you

首歌係幾啱你
秋爺請振作。。

有時分清夢境同現實都係好事
雖然真係會痛

不了 你打我

2個都攬

我愛醜醜

hug

為何振作
不了

我愛大家

我要攬you
唔俾攬佢

摘下懷疑記住美妙

i believe

Ho lun selfish
Me go out

不了 我賤格

你幫手打低佢

因為我手長
攬佢之餘可以攬埋you

我唔夠佢打

高手

渣ga

哦....

做咩都得
地區不限

但男孩像你okok

沒法再相信愛 也好

講笑 出黎比我攬實

佢太勁

好呀

有料

我地肥仔唔係好恰架

Hehehe

屌 好撚難食嘅糯米滋

如果可以咁樣攬女就好

笑喇

請你食蕉

睇痛醒mv

我肥

咁串唔攬了

係街到冇得睇

不相信一生一愛侶

想買醉搵我

咩味

我都肥
肥仔們我地企出黎

無謂再關心你

Agger
有無介紹

想嘔NOW

做咩叫我

咁愛既意義係邊

花生

咁我攬

有
我識一個
好撚蠢

不了
以後都唔飲酒

不了

不笑了 攰

咁食甜水

咁你照顧我
我飲

咩料

打倒班笑我地既仆街

串到

不了 乜春都食唔落

無力挽留要懂得

大家都唔飲酒ok?

好手足

你又識佢？

咁慘

好味

肥仔聯盟

由佢笑喇
反正時日無多

點解話佢蠢

唔比

咁我出去聽故仔

平時都食開花生
呢舊嘢 實撚在係難食

聽你講故仔

我食芒果糯米糍

佢成日做柒事

一齊講
交換

又得

想知有幾柒

218五個零
隨傳隨到

反胃
你要明當一個對食無要求嘅人 話佢難食 仲要想嘔
係到底有幾難食

賣廣告

寫錯字

下次俾屋企電話你

公_

對食無要求here
咁唔好食囉

都好

仆街 差啲唔記得咗

整完

唔係話你 話舊糯米滋
有陰影now

啊

你話佢係咪蠢過隻豬

屌

追左成廿頁post全部冇point冇內容1999998

我又啊

跟住我又被騙

下次一齊食

姐係you慘敗囉

無意見 唔評論唔識嘅人

黑朱古力好好味

食完未

我要白豬

聽講你同佢日對夜對

無買

Diu la sing
唔撚理你

you you you
you你搾花！
你就你啦

買左一包朱古力 先整得唔夠廿粒

ok

食完
雪妹

被騙的那個比騙徒更混帳

唔識

我要食

不忍直視

一定有我份嘅

繼續吹

Heheheee

Yes我混帳

雪妹喺度

我都不忍直視！

混帳秋

無人像你好 世間不會有

好冇聽

投降吧

我無辦法

未輸！！！！

雪仔/花仔/雪花/雪雪好聽啲

契弟秋

屌你 咩意思呀

我叫開雪兄

蕭正南呢

無

雪兄幾好

好

揸FIT人有冇份

你鍾意啦

唔要佢

咪抄我啦屎忽冬
差啲叫左屎忽濕

有 除左雪花

在

好撚仆街 偏心到
毒撚都想要豬古力架

多謝靚女

我叫開哥

雪兄~~~

我又要古古力

唔要我

佢仆街嚟架

終於叫我靚女

可愛囉

大逆不道！！！！
叫我咩話！！！？？？

好 大家有份

你唔係豬古力

冬冬

Yes有古古力食

靚女我又要豬古力

我係你豬豬

即刻有

屌你呀

唔記得改quote呀傻仔！

收皮啦又當我傻仔 係咪想逼死我

喺度

出賣自己都唔緊要

係咪想打7佢？

好撚仆街

不知幾親切

醜醜呢 東東呢

有冇野食？

靚女 pmed

唔需要改!

屌你話你可愛又嬲

唔打大佬

覆左

咁我而家叫

我係型。。。。

伸緊懶腰唔得閒對付你

呀！
叫咗

。。。。。。。

點jack

打左場機已經200

認清邊個係大佬

想食咩
利申從來唔整豬古力

笑撚咗。。。

東仔

屌你

秋爺=我大佬

伸完未?

我幫我家姐整

kfc炸雞

東東

家姐

唔好啦

醜醜呢

I love雞記

Agger this Ching

瞓咗

打機既係醒目仔

佢有男朋友 但我無

Cls i fuck you all

濕濕

收皮喇型碌撚

搵下

？？？？？？？

知唔知佢大佬係邊個？

我有你

原來你冇

未呀好眼訓

唔知點解小朋友話我靚仔
我之前都唔信
頭先照咗下鏡
我信了

我無 今次唔假膠

我諗唔係你掛

醒下啦

唔想g

鬧得好！

豬黎?

蕉蕉

啲妹妹成日圍住我

我想食chinna

俾返塊鏡我喇屌
成日m人野

Hello ar

咪係 白痴瓜

笑到仆街

唔係
係醜仔

無人愛我

Fuck you

屌 你去食屎

俾返個女人喇
報警拉你架

ching ho ball

也許愛到最遠 我們只得八公里

爛咗啦點比番你

呢樣真

早

夜晚啦

仆街賠錢

咩呀

真心 今日玩狐狸先生佢地圍住我

帶住熊囝出去

14號就有

22公里

跟住比人掉入垃圾桶

冇分別啦

屙咗屎未？

醜仔跟開我

無 返完學就返屋企食飯了

笑死我

邊個掉我熊囝我斬死佢

冬冬跟開我

未

因為你係狐狸

蕉妹我afk一陣
你揸FIT

Ok 攬住你出去

咁我唔跟佢了

9up

我幫你

話比醜仔知

勁

唔要肉償

冇問題

跟禾

嫌棄

唔係掛

送古古力比人

咁好

邊位

有咩勁

1234

跟我一世

You are not alone!!!

I say

等緊食蕉

都話我幫家姐整

哥

嗨

整完你送比人

唔洗啦 依家食啦

係既！

I am 毒撚

拖實你

5678

Thx

比你揀 你想你男朋友係a0 a1 定 a10

點揀

No thats me

煲劇了 各位再見

抱實你

SEE YOU

a0

Me a0..

🖕🏽

毒

A0
Hehe

當天不敢抱實你

me a0 too

我想我條女a0

叫架喇喎

坐穩喇

Sorry

岩曬

你a0

辣殺

我

4321

8765

ME A0

唔啱茶

a10

無人要我地

我失戀了

GET錯左啲野?

非a0

好似係

又話睇劇

WHY?

依家睇！！再見各位

🖕🏽🖕🏽

比女人傷透既男人先會明要點對人

點解仲可以開到42

應該係

A你老味
中意就a100 都唔理架啦

因為有我

哪個星球你想去

咁撚惡!

唉

真係咩

好悶 搵人同我傾下計

唔係鬧你

最後一句點接呀

死肥婆!

有時對住真小人好過偽君子

Ok

哦 叫隻汪汪服待你

意境依啲嘢

起碼會識點保護自己

我係呢到無立足之地

Same ah ching

留返比你用

唔好唔開心

So9sad👐🏿

新巴/絲？

C

汪汪 汪汪汪

唉咩

最後仍會沉淪

心跳不再因你反應！！！！

又話我跟你既唔覺既

絲 睇黎都係改返高登個username 算

食雞啦你

其實我都唔覺

好好笑呀

小妹真絲

依個幾好笑

意境聽富士山下啦

天意

教友又想出黎

聽緊重新長大

改肥芝個名就出事 去到邊都比人屌

慣架啦

Btw 係地鐵真係唔敢覆 比人係咁望 好驚

怕咩

咁你跟我

我個mon較到最暗就咩都睇唔到

但我又唔想比人用依個名

你唔係雪兄咩

暗到自己都睇唔到😂😂😂

怕比人知

有人搵我？

細聲啲啦

我有時都係

Yes but條仆街去咗睇劇了

咁㗎

千萬唔好比人認到我

唔唱富士山下

冬冬要去便利店裡為著醜仔沒人點火湊巧你正走出路上搖搖盪盪明明喊過不借得太多也想借濕濕

ok
雪妹

岩音架屌你

我返到黎啦
又用左錢買野

但我竟聽到誰在唱歌

有才華

hi
fuck you

冬B

fuck km

未驚過

我唱歌有邊次唔岩音？

EVERYTIME

原來公里 冬冬冬冬寫得太多

點解醜醜知我真名

Ｍｒ。ＦＵＣＫ！

ＦＦ

緊係好聽

你知唔知自己擦緊邊個隻鞋？

屌 掛住覆岩岩差啲扒左落個呀叔到

香唔香

臭孤香

jed

肥婆味

好臭

濕濕仔鞋

哦 臭孤

乖

緊係知你叻

.....

下個月找卡數好想喊

ME真是唔識比反應你

錫返下先啦

冬冬都會呷醋

冬冬係到 不了

小二！美極一枝

佢嬲緊你唔讚佢咋

夜啲先

你唔夠佢夜

來人(普)

冬冬都好叻

咁早啲

講起都想喊 今個月手多係咁上買嘢

依家？

冬冬你醉啦

情人節就係咁買野

拉出去！（普）

砍了（普）

我仲多手 係到課金夾公仔

ＴＯＯ ＬＡＴＥ（英）

都得

快快快 佢LAG緊機

我都有玩

錫錫

捉姦在床你地大獲啦

砍多次啦大人（粵）

哦！

？？？？？？？？

砍便宜左佢

兩個做緊咩

你做得好
我加你人工

唔收人工

咁唔加
走！

邊有做野

個奸夫哩埋左係邊

我用化骨綿掌打完佢佢依家係白車到去緊醫院
強吻我呀拿

邊間醫院？
我識好多院長

聯合

岩岩佢打黎
公里好似唔知咩原因死撚左

唔好理佢啦我地 走走

咁快想走？

我做錯事咩

趁我ＬＡＧ機鬼鬼祟祟？

你鐘唔鐘意我

無呀大人

唔知呀

YES

但我好鐘意聊你傾計

我都鐘意濕濕

所以下次唔好哦得咁大聲

唔哦咁嗯.....嗯～

中你

細聲啲就得

諗起返學就好開心

知啦濕濕大人

今次算數

我都好想中你

LOVE U

肚餓 一齊食芝士腸

你食啦

好想瘋狂聽你講爛gag

一陣有 又打邊爐

你又打

醜醜

芝士腸 貢丸

雪雪

你認錯啦....

小櫻

好唔開心

佢叫花花 你叫雪雪

邊個係我小狼呢

仲有呢

hug 嚟嚟嚟 唔好唔開心

我又去睇劇了再見

隻肥瓜叫開 做小狼

飄過

櫻妹

你就是動力成全人生

見到你啦

一嚟再走

仲有咩

蕉仔

我都諗住咁講

排名不分分後
濕濕冬冬蕉蕉西瓜秋秋小狼小櫻公里雨天

um...

頂

個namelist短左一半

fail
再講過

你講

算

開估！

....um

濕濕
冬冬 秋秋小狼小櫻公里厹雨天bb
蕉蕉

THX

算喇都錫過公里

呢個幾好

佢強吻我

比佢污染左

呢個仲好

你嫌棄我 走了

featuring [冬冬]

好凍

[/quote][/quote][/quote]

唔玩啦！

我唔攬靚女咖

因你受罪是多麼滿足

[/quote][/quote][/quote]
是但啦邊個排第幾心照

明明我係最大

見到堆人名有自己好warm

笑咗

留係度唔走就得啦

你班友仔

叫我疊字

太陽落山之前就係囉

唔走

秋b 秋秋 禾火 揪揪

契契仔秋

乖豬

禾火

都係你醒

係夜晚12點前

成功收服

抱抱

Agger 依句真

我等你

不嬲收服左佢

唔撚係掛

12瞓

SAME 你自己係到揸FIT啦

((摸頭

唔那係掛

有蕉仔陪你

你番學要幾點起身

摸頭

7點

佢比你私有左

好早

冇你地咁好氣
睇hacksaw ridge

早15分鐘洗頭

成日睇戲

朝早唔洗頭

洗白白先啦咁ME

出唔到街

夜晚洗咗朝早唔會洗

慢慢沖

冇野做又冇得打機

夜晚睇心情

威啦香噴噴啦

OK WAIT ME

好慘喎

陣間再比你聞下

好串喎

💕

聽日有咩做

無啲咁嘅事

朝早正係洗陰定係洗成個頭？

🤗

以前中學夜晚洗完朝早洗陰
依家 朝朝洗頭

好想嘔依個表情

同親戚食飯

我由中學到依家都係夜晚洗頭朝早唔洗

食咩

Why

唔秒回

秒咗🖕🏽🖕🏽🖕🏽

海鮮

打機

終於update左ios10

陰陰我睇緊鋼鋸嶺

💖

Still ios9.3.4
唔捨得更

我麻麻地海洋

頂撚死你

因為訓醒個頭會開花咁

dont update 好後悔

秒咗都屌 我傷針了

唔好呀羅師父

大家好

大渣好

咁誇張 我又無開花 梳梳佢就搞掂

呵返

東子

有殺冇賠

呢套我都好想睇！ 但拖下拖下就冇睇到
btw陰陰

羅莾360

睇過咩動漫覺得最好睇？

我之前係ios8 但太lag用唔到了

我有個fd又係好鐘意咁叫我

一日未摸都唔會up

柯南得唔得

我都係 8最好

一拳

可能我訓教碌黎碌去

依度有條木咀都係ios8

唔好up 我6仔用10.2唔太掂

精彩

我ok 最鍾意蜆同瀨尿蝦

好似咁

多fd

WHO

我鍾意食蟹

秒回一陣之後去打機

be fd ok?

我都係6 暫時都ok

依個表情睇到好想嘔

隨便

食蟹好麻煩

我唔食得太多蟹
上次去日本食 食太多 有少少過敏

櫻花非雪

slam dunk

有咁掛住我咩

唔準

拎佢部機黎

你地係咪已經hehe過

唔鐘意你了

我都唔知
我正係知我有濕疹

怕醜?

唔係 我溝緊女

嚴唔嚴重

幾時溝我

點解

你JJ唔夠大

唔係好嚴
唔r都尚可 眼皮會紅 依排搽咗凡士林 好番啲

Now

濕疹係用凡士林嫁咩...

無囉 好無

大j

嫌棄
嬲

要出少少力 好感度得30%...

唔知 總之搽咗好番

Sweet

你想點 我比你講

試下用呢個

溝女有一手

我想既野就多囉

笑死

找數啊

咁我比條女了

又係mel gibson d反戰耶拎片
brooklyn正D
btw下次叫晴晴

威 有女

加油啊
You know la

你都可以

唔加油

教我得唔得 我A0

打囉

比人拒絕左

成個頭啦 洗陰唔洗早15分鐘

想食咩

女仔洗頭會淨係洗陰嫁咩

比人媾
接受人

mk post

會

唔加油我點出場啊

我都係 留名學嘢

請振作

巧香牙

咪玩啦

唔打
睇緊片片

agger

咩都食

嘩 成個頭咁麻煩 我寧願瞓覺了

我d fd會

請出場

...
真係唔知

有時太眼訓 照鏡見ok就繼續訓

無女仔朋友

Gay

Hihi

十卜繼續瞓

得ex

Yoyo

濕仔。。。

幾時先暖返

唔同你玩

攬住

小氣撚

hug me

威

又黎

話說今日暖過琴日

係到食左幾多女

日日都咁凍

88

又咩又

唔好玩ME LA
我實輸比你既

幾時食埋我

喺屋企覺得凍 喺街唔係好凍

邊個同你玩

我甘願輸比你

我岩岩先唔駛做你隻兵咋..
我無錢啦 唔好咁

男神

你對我咁認真嫁 衰鬼

屌你 笑撚咗

我有女啦

巧拎正牙

幾時同我去迪士尼

係屋企訓都凍 ？

引到男神笑

我仲要還卡數...

now

又中指
好惡

大家咁話

下個月先還啦，我bra都唔買都同你去迪士尼，唔係唔比面啊？

我屋企凍過出面

煙花都放埋啦

咩事

駛乜買bra 我幫你托住咪得

我都係...屋企好撚凍

所以你要同我去迪士尼幫我托

開暖爐

屌 笑左

所以要用暖袋

收皮喇收皮喇

大佬叫我收我就收

男神隻中指好黑

好想奶

無錢買

叫我攬住你咪得

一定好cute cute

咁樣同啲女講實溝死女

歪

🖕🏼

你話你手細

想吹奏 無咁易

想學

我想手大

你啱啱已經做到
我留名學嘢就真

我女人手

此風必須長

無人想知你咩手

一定好滑

手大好man

咪玩啦ching mo啊

好想繼續耍廢

Agger thats wet jai

好好笑

係咪好有道理先

dont touch me

arm ar

Fuck...放過小妹

笑2次

You come?

free ok?

唔係
男神快點碰我

你搵ceo同你傾傾

聽講你係

點解你知既

點解我唔知得

威 咩都知

我屁股未開發..

你威啲

🤔🤔🤔🤔🤔🤔

你係我大佬黎嫁喎

無晒人

我安全啦？

唔係

老鼠呀

我會繼續追擊你個死mk

幾時嘅事

即刻上水

識你之後

咩

捉住

細佬

無咩...

不了 飄緊去搵人

點樣

咩無咩 唔明

去緊搵人

快啲返 唔好比人打劫

加油

唔駛明

我識保護自己架

一打開電視見到汪老妖

聽日準時有譚仔送上

有冇人住黃大仙

拎條蕉出嚟嚇佢

唔想比人告

下 我請你食蕉咋

你住黃大仙？

係

醒目仔

拎錯咁點

拎錯咁你抵死

一陣唔夜既帶我食糖水

你咁不負責任

不了 兩日無洗頭 嚇親人

我又要

我嗌㗎

你帶蕉妹去

好啊 A出口等 不見不散
(我唔黎)

咁下次找數都係咁做

我嗌就真

臭親你 因為今日無落過街

嗌咩

我唔怕

你…你竟然唔肯負責任

打屎你

毒到

濕濕救命

聽緊林憶蓮

我.....

佢已經恰緊我

毒開

薛之謙

啱啱唱完

食住上 同公里一樣 比女食

how are u花花

唔好又屈我

?

一陣毒味傳出嚟

OK

演員

親愛的你過得怎麼樣~
佢喺歌手2017唱依首唱得好正

沖完個涼

無 唉下姐 (HUG)

又嚟呢首

4點沖完

演視而不見

要的

仲扮?

嗚

不在意的樣子是我最後的表演

威
Say 做咩

唔好喊啦

又就黎一個post了

個樣好變態

係喎

會唔會襯我沖沖下涼爆post

應該都唔會

會唔會比冬冬打死我

冬冬睇緊片

唔同你玩喇 佢想殺咗你

慣咗番屋企立即沖涼
沖完先攤落張床
無 唉下

睇完劇啦

HELLO

我掛住你

細聲啲

蝦佬

你好呀

呀!!!!!!!!!!!!!

好悶

一個人係屋企好悶

搞咩邊科

瞓未

聽緊愛比死更冷

咩黎

係床上表示十分暖

HELLO 沖完啦

做緊乜

我都係 返左上床

我慣左出去前先沖
點會無喇喇唉

係呀 你呢

玩緊手機 悶到

唔會出街前沖 想攤多陣
ALWAYS唉

你唔同我玩啦 我變返正常算

做project

4點沖完啦

咁早 依家好臭

屋企人去哂邊

1001

YES DO ON9 PROJECT

係床上點做

yes

個頭唔過得夜
唔好唉 同me一齊睇龍哥

渣住部ipad